1人1個最影響你人生嘅人

有1個係我唔再相信愛情嘅人令我再1次相信愛情
由冇自信 放負變成樂觀嘅人🤩🤩🤩

唔洗客氣

仆街初戀
分咗手好多年仲一直等緊佢死

初戀通常都係
我都等緊果個死

第一個真心愛既男仔
好多謝佢教識我要好好愛自己
都同時好憎佢永遠存在左響我內心深處

係佢身邊我先有種被寵愛被重視既感覺 可惜已成過去

時間會淡 係呃人咖 只係會痛到麻木 而唔會消失的

我都係 以為自己永遠唔會成為公主
係佢身邊 我做到 我係佢既公主 可惜 王子放棄公主了
公主再次變返灰姑娘

可惜我已經變返唔相信愛情同自卑嘅人了

一切只是童話

有一個人曾讓我知道

家駒

所以宜家幻滅左

我男朋友
佢幫我開大左個窿

我小學嗰時既排球教練

知道咩？

樓主

我如何影響你人生？

你令我思考邊一個最影響我嘅人生

正常樣女中文老師
由對我很野蠻到成日安慰我

欣c 人生5**

ching 咩窿？後面果個？

咁你思考完未？

好事 事關覺得ching你受軟唔受硬
用軟攻

要感恩遇到佢